[連登有愛] 搭的士漏左電腦，想死

頭先7點38係葵芳新都會上車，7點49分係荔景落車，有攞的士單，有無巴絲可以幫我

call taxi 總台

的士單上面應該有車牌
之後打去總台, 講返比佢聽的士車牌
要盡快, 費事交更換司機

我試過500蚊當100蚊, 之後司機好好人比返我

已經續個台call緊

加油

換得返嘅咁小事

有無的士巴打幫到手

等新一套流出

推